我這樣討厭，潘（書韻）完美如此

能夠推廣女性自主

呀潘

常（柒頭）共你好好地相處